警員 心軟賓州硬女朋友貼圖區

屌你老母死撚返出去啦黑警
祝你死全家
老婆難產生癌死
就係想你入黎睇我屌柒你

G持

好球！

ho ball!

清好波！

點解唔認真貼 大家都想睇

你唔好講咩關你咩事
2014年開始你見到黑警咁仲考
你唔叫自私唔通係乜撚野
咁多位曼聯手足 以後可唔可以唔好再同佢講野
呢個先係真敵

琴日係出邊ot 今日係公司ot
因果報應

係貼就快

會員編號: 30922

心軟賓州硬真人照曝光

渣ga

沙狗好波

無圖都好波

港父sir 保重

狗隻邊有女朋友

我都無女 你話我係狗

波台之恥